
                      Reparto excelente en cuanto a la parte masculina pero me faltó alguien más destacado en el plantel femenino, por supuesto siempre sin desmerecer sus actuaciones pero quizá en esta ocasión los importantes eran ellos, aunque finalmente lo que les pasa a ellos sale perjudicados todos. Tommy Lee Jones grande como siempre, me encanta como mantiene esas frialdad y sentimientos contenidos y como finalmente su hijo le hace reaccionar con una sola frase. Las relaciones familiares en esas casas inmensas parecen superficiales y mantenidas por su status social y económico. Me resultó un tanto lenta en muchos tramos y al mismo tiempo reacciones muy previsibles, pero si que es verdad que el tema que trata es muy actual por no decir que desafortunadamente demasiado actual. Te hace reflexionar sobre prioridades en la vida.
        
            